無知一問，如果要美帝接管香港，應該要點做？

如題，等睇chinazi爆春袋再比美帝收皮！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

當股市樓市公司全部冧，美國資金就會湧入，變相接管香港

到時先算啦，中國接管就話唸定後路姐